覺唔覺連登好似依家變咗Facebook咁?

好多狗屎垃圾係到

覺

有啲垃圾

成個政事台都係

想講呢個好耐
依家太多人 唔係話人多唔好
但係質素太參差
呢排見到好多幾百正皮嘅post都唔知做乜鳩
上熱門啲準則又唔知係乜

有個垃圾負皮我

我發覺開始同fb冇乜分別

啲嘢好on9

次次上連登都覺得自己上緊fb

飲食台=iG

同fb一樣
成班盲毛鳩㩒正評

好似好耐都無見過有質素嘅post , 依家好似變咗名校secret 啲濕鳩post咁

我記得以前唔係咁樣

連登咪得半年左右....

如果你講高登就另計

太多中學雞 dse雞

費事講 高登呢兩個字， 費事比人block

我唔敢講話以前好好
但係以前啲post俾依家多元化好多 真係可以俾人討論
依家來來去去都係批鬥公審追擊 之前ptgf單野講咁耐 又洗版咁
去到依家上海公幹個post又唔知點解可以開到12

Agger

我試過開個一個post 2分鐘入邊得一個回覆都可以上到熱門

一嚟就鬧戰，完全都唔係討論
不如改名做鬧戰區算啦

覺 好多虛偽道德撚企係道德高地

講以前都唔會俾人bam，呢度大把人都係高登過嚟架啦